{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 이팝리조트D동펜션"
    },
    "text": "客室内では無料Wi-Fiを利用できます。 また、売店で様々な食べ物を買うことができます。 ゴルフを楽しみたいならゴルフ練習場で練習できます。 夏場は屋外プールも利用可能で、リゾートの裏側にはどんな利用客でも無料で利用できる水遊び場があります。 この水遊び場は11月末日まで運営され、営業時間は08:00から20:00までです。 ご利用は宿泊のお客様にのみ許可され、水泳帽と水着を着用してください。 また、乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。 リゾートの正門の横にはアングルハウスというところがあり、そこでは炭火バーベキューを楽しむことができます。 屋外に位置するこの空間では、青い森と澄んだ空気が感じられ、17:00から00:00まで利用できます。 3時間基準で利用料金は6人基準で50,000ウォンで、8人から12人までは80,000ウォンです。 提供される品目は炭火グリル、ハサミ、トング、バーナー、鍋、焼き用野菜です。 リゾート内には無線インターネットも提供され、歌の練習場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できる場所はどこですか？",
            "answer": "客室内で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "売店で何を買うことができますか？",
            "answer": "売店では様々な食べ物を買うことができます。"
        },
        {
            "question": "ゴルフをする場所はありますか？",
            "answer": "はい、ゴルフ練習場で練習することができます。"
        },
        {
            "question": "夏場に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏場には屋外プールを利用することができます。また、リゾートの裏側にはどんな利用客でも無料で利用できる水遊び場もあります。"
        },
        {
            "question": "水遊び場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "水遊び場の営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "水遊び場を利用することはできますか？",
            "answer": "水遊び場は宿泊のお客様のみ利用することができます。水泳帽と水着を着用する必要があります。乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アングルハウスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アングルハウスでは炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アングルハウスの利用時間はいつですか？",
            "answer": "アングルハウスは17:00から00:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アングルハウスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "アングルハウスの利用料金は3時間基準で6人までは50,000ウォンで、8人から12人までは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アングルハウスで提供される品目は何ですか？",
            "answer": "アングルハウスで提供される品目は炭火グリル、ハサミ、トング、バーナー、鍋、焼き用野菜です。"
        },
        {
            "question": "リゾート内には何が提供されますか？",
            "answer": "リゾート内には無線インターネットと歌の練習場も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 459
    }
}